求推薦一部睇片文書少打機既手提電腦，筆直$5000

平時最主要都係做下文書野
得閒會睇下劇睇下動畫咁
真係超級之得閒先會打下機，LOL、爐石、shadowverse果啲，低畫質低fps都唔介意
最好輕身
筆直$5000內
5000鬆啲都仲接受到

你咁撚樣買到tablet算啦